bonus cover period

想問公司3月底出bonus, 咁 bonus cover period 一般係計到年尾（12月）定計到出bonus 嗰個月（3月）？咁問係因為我7月先join，要pro-rated 計番

hr 決定

正常1-12月